聽聞和你shop行動的TG谷「Black grey」的用戶,已經有朋友CAP圖連電話NO.,等緊人話大話唧牙膏

好似準備SEND比美國國會

唔知江SIR點收科

好好笑.....精彩了